點解一個孟晚舟可以攪到成個中共發晒癲咁保佢？

聽聞好似係雜種老婆個龜物嚟，唔知係咪咁？

可能人地係高級妓女

面既問題。
如果中共夾左Bill Gate，美國佬一樣係咁。

わかりません

可能同令計劃一樣，知道什麼核按鈕之類嘅機密

因為佢知道雜種好多秘密
唔可以俾佢落喺敵人手中

因為加拿大捉

相反肥平真係on99，做咗咁多野冇咗利用價值就問都費事。

雜種女人之一

妃嬪貴人之類？懷龍種？

五毛呢？

其實睇下共產黨有幾緊張就知條友係唔係特務
田北俊串下６８９， 就即刻比共產黨踢出全國政協

總之特務／地下黨員對於共產黨黎講非常重要，力保之餘，仲有免死金牌

門面工夫
共狗不嬲表面上撐到恆, 因為佢地係靠盲目嘅民族主義維穩
因為支那人平均質素問題, 打飛機對支那粉飾太平有好強嘅功效

問題係枱面撐到恆, 枱底呢?
點解明明係美國叫加拿大拉人, 支那到呢一刻淨係敢攪加拿大人?
貿易戰咀硬打咀炮一輪之後, 咪又係死狗咁(開空頭支票)配合美帝

妓中出即飛好閒事

睇樣同身材都無可能

人地係根正苗紅自己人，你係港英餘孽投靠我

共狗好呢類

想拎佢返嚟殺咗佢咋

可能功夫好呢？

華為=政府主膽公司
夠膽捉我政府既人

雞黎嫁咋，有錢就屌得

其實大家諗多左，只係因為

中华人民共和国公民：当你在海外遭遇危险，不要放弃！请记住，在你身后，有一个强大的祖国！

我覺得係因為支共驚開咗壞先例...
喺美國境外咁樣都捉得...
有機會喺其他美國盟友境內都死...
肥XI下面班人以後只可以去第三世界國家走資...

人地公主黎

樓上五毛定點

應該知得多野 攪唔掂就要被抑鬱

邊個領導會先上

佢幾正

驚佢自保爆其他野啦 佢屋企人全不在中國。
支控制唔到佢講咩

佢知既野太多，驚佢爆出黎

分分鐘之後直接暗殺佢再老屈老美

話中共驚佢爆料嘅係未傻
中共有咩衰野係無人知架

唔係喎，以前有條出名既間諜中共一直唔認人地

你搞到我諗起杜如風潮文，試下plug慢慢周落去

金無怠

支那有法例寫明，國家下旨要求公司做野
而且華為以前大佬係解放軍工程師，同軍隊關係密切。
華遺起家靠支那，支那課金比華遺去外國偷科技，華為就好似中支共嘅首席小偷。
支那婆貴為華遺大粒野，知道好多支那科技秘密。
所以要想盡辦法捉佢返黎。

因為個樣夠西
屌佢好大征服感

因為條友真係間諜😂😂😂😂😂
而且係大間謀
其他人你見到支那會咁緊張咩

中南海內部嘅通訊設備邊個負責唔洗講啦，姓任或者姓孟是但一個有事都唔知有咩事會發生

因為真係身有屎

好簡單，因為佢係權貴。今舖唔撐到盡，容不易其他權貴都比美帝當棋咁捉。

至於係普通人，就由得佢算。

都係垃圾支那蝗

因為佢係維尼2奶

講到尾華為最大嘅幕後老世都係中共
中共而係靠佢收集全世界嘅情報
慢慢周爆曬啲來龍去脈比美國知的話
成個中共醜到上太空都似
當然佢哋依然係蛇咬都唔會認
但亦都阻止唔到全世界指住嚟笑

獨裁者要維持權力
佢旗下既馬仔梗係要保住
只係證明華為、任正非仲有一定斤兩

咪話左推倒孟晚舟猶如推倒中國科研係國際上地位
中國可以自認最大
但都想真正得到全球認同掛

關同學系米真系用CMHK

咁即係話肥平唔係特務？

華為係軍方背景
唔洗諗咩雞果啲野 只係中共怕有機密外泄

何志平真係連避孕套都不如

胃痛加車禍combo

直線自爆華為係國企

老老實實，晚晚周幾好J，熟女向果啲

因為維尼知道條八婆好口疏，又多passport，隨時變節

一陣佢學郭文貴咁爆料，將中共嘅賤招公諸於世，令強國無咗優勢，以後維尼只能被侵侵同普京牽住個鼻子走

咁何志平一定唔係特務

Condom

相反長洲漁船嗰單

因為佢係華為姬 (hua wei heme) lo

真係天真 又唔見佢保肥平
孟一定有好多秘密

國家情報法 第七條
任何組織和公民都應當依法支持，協助和配合國家情報工作，保守所知悉的國家情報工作秘密。 國家對支持，協助和配合國家情報工作的個人和組織給予保護。

肥平要坐69年

呢個係國家面子既問題
即係政治既問題

肯驚進中國全國人力財力保佢,條晚晚周肯定知道中共不可告人既秘密,講左出黎中共實倒台

鬼叫佢咁屎俾人查到有哂證據斷到正一正
大陸無face到咋唔知有呢件事咁
我係何志平打死都唔保釋
返到香港一定抑鬱自殺死

成個華為都幫中共監視全球, 甚至係軍事產品入面植入後門, 咁重要緊係癲左啦

支那人識鬼你港英餘孽肥平咩 唔撐佢都得連登仔會理

晚晚周就唔同, 國之大器華為嘅公主, 根正苗紅
呢D先係打飛機吹民族主義嘅好材料, 咁都唔撐肯定會俾人話軟弱

口交部日日叫加拿大睇路, 拉幾個加拿大人, 傻嘅都知咁做幫唔到晚晚周甩身, 因為晚晚周甩唔甩到身係睇美國
呢點共狗一樣知, 但係點解都要做? 就係做俾班支那人睇, 維持強國形象

巴打你政治智慧差咗D, 得閒讀多D書, 煲少D宮廷劇啦

因為中共太了解中國人特性
咩人打中國人最叻？中國人
咩人最快為美軍帶路？中國人+連登仔

相比其他國家間碟，真係要威迫利誘，嚴刑迫供，先可以拷問到小小事報
但中國人既間碟，相信短時間就會自動自覺全盤托出，仲順便帶路表示忠心

所以中共咪心急，遲多少少孟晚舟就幫緊美軍帶路

支那所謂民族主義都係得個講字 您又真係信
身無屎會咁慌張想救佢？
一年大把人比人帶
支那想谷民族主義 點解唔救到人先做新聞？
支那人要控制新聞有幾難

您做官都係麻麻，打返工啦

懷習種

民族主義唔係我信, 係普遍支那人信
睇平時D支那留學生, 一見到台灣點點點D反應就知, 佢地好多都入晒腦

叫加拿大睇路, 拉幾個加拿大人 = 慌張想救佢?
真係想救佢就要向美國埋手啦, 你唔係以為加拿大會喺美國唔同意下放人呀? 你有冇咁天真?
支那依家喺晚晚周呢件事上面, 對美國有幾強硬呀?
有冇拉美國人? 有冇好似對加拿大咁串?
有睇開新聞就知好明顯啦

煲少D宮廷劇啦, 壞腦架巴打

內地習慣用民族主義綁架情緒
好多時你都睇到啦
一有辱華新聞成班翻牆洗版去鬧人
中共好興用呢啲心理戰去搞人
當年國民黨都係咁樣俾人搞掂

食開垃圾？

驚孟晚舟爆大鑊
中国就會成為好似ISIS咁被制裁嘅全球公敵

權貴,就係咁簡單

華為下月首發5G商用摺疊手機，晶片組「天罡」

天罡=Skynet
習近平想統治全球

呢樣野亦都係鞏固共狗地位嘅手段
不停營造民族主義氣氛, 然後不停宣傳中國發展到今日全靠共產黨
變成支那人有一種心理: 如果冇共產黨, 就冇人睇得起中國人, 冇人睇得我
就算共產黨做咗D咩衰野, 未燒到埋身嘅支那人都唔會反抗, 因為佢地入晒腦覺得冇咗共產黨中國就只會亂只會更差

孟晚舟手上肯定有好多證據

關你撚事？關佢撚事？

慢慢周如果爆左自己係間諜
成間華為即刻玩完

如狼似虎

當初銅鑼灣書店響泰國用洗頭艇綁架桂民海綁得咁爽呀嗱
屌佢老母呢D咪叫現眼報囉

好屌

佢老母係紅二代

中共就係靠華維發圍，比人捉左當然發瘋啦

華為所有機密資料都係佢手

因為 孟晚舟跟佢有段情

特務囉，應該仲做到好高級，大把秘密喺佢手
同埋又可以借d易搞下加拿大，宣傳下民族主義

管數

我認真問 其實各國都應該有好多特務/機密人士係世界級各地 除左今次強國孟晚舟 其他國家以前有冇類似既事件發生過

世界各地

可能我哋去到高級幹部咁嘅歲數都係揀呢款

可能驚佢會爆係華為手機入邊裝咗不知名零件

何志平呢？

肥平

孟孟周 不亂跑 馬路如膚候

條女應該中共吃奶力都出盡咁保，講緊係連膠拿大註中大使己收編、總理偏向中會放人都要出水面。，等美國知難而退。現在本地嘈咗幾日，香港唔知有冇報

應該有好多間諜嘅秘密

依條女應該收埋唔少秘密㊙️

你講呀
肥平 波蘭條友咪即刻放棄

呢個係首席間諜
一放棄，比美帝周到幕後既野，仲有有晒證據話比全世界知華為係間諜公司咪奶野

所以咪救

華為係千人計劃嘅重要搞手， 慢慢周一係死一係變節冇第三個選擇

咪戇鳩比嗰啲ps相呃到啦

屌你老味J 飽佢

佢實知中共點樣透過國企做賤野

中共同伊朗、ISIS合作嘅所有計劃情報都喺佢手上
中共梗係驚到瀨屎
如果美國可以令到條女交出情報，邪惡軸心國即刻現形，冷戰轉為熱戰

華為呢種規模大到嚇死人

60幾個國家電訊設備
仲未計軍用既，仲未計手提電話既
個監控大到難以想像

支那野，一爆就連環爆，成班支那狗驚到閪咁

中南海既人，自己人點都要救

美國開始夠膽搞支國權貴，老虎蟹都唔俾佢開先例。

第一，孟晚舟應該係知好多唔見得光嘅野，由佢比人拉左要求保密就知，土共一定要喺佢引到番老美前救佢，一陣真係話華為同伊朗有秘密交易而制裁支那就大獲，一舉兩得

第二，土共一定同你搞大件事，冇可能比老美食住上，所以你拉一個，佢就拉番3個，不過有閪用咩拉d白手套 以為自己好撚醒，肥平一樣，佢貪污極咪又係同非洲嗰d，可能知嘅野未係致命，所以咪救都費事

間諜阿頭

華為是中央大力支持的愛國企業

身為香港人竟然以為擦支那鞋可以埋到堆
真係On柒鳩

而家仲有堆高官做埋一鳩樣既野

除非好似689咁幾十年前已係地下黨員果班
唔係支共真係理得佢死

可能係中情局 高層. 比人捉到爆好多料出來
共產黨只係為自己,
你估為救一隻棋子咩

巴打知咁多內幕，不如講埋佢偷咗咩科技？